覺唔覺得男人既小腿

一定要粗d先似番個男人

幼個女人既根本成個那型咁

覺 正皮
唔撚覺 負皮

係撚都係 粗先似番個男人
係咪暗示緊

一定要粗 幼過我無安全感